卡卡算唔算近年最全能嘅進攻中場

速度，身位，傳球，射門，突破全部兼備，打陣地戰又得，打防反更加係威脅極大
其實相比奧斯爾，佢嘅全面性係更適合摩連奴體系，可惜佢不斷有小傷小患影響佢嘅速度同體能 (佢係皇馬最後一兩季可能出場都係忍住痛踢)

屌睇成卡卡西

打陣地廢8成啦已經

係咩
但係身型體能都好優秀，應該都可以有所發揮

千里走單騎

一傷就仆街了

屈速好快回塘

你講十年前咋嘛 近年

ROBBEN表示H,REALLY?

吾系掛
Captain marvellous 勁巧多
系衰在仆左一下

爆撚死美屍

仲近年 近年收左皮tim啦
適合摩佬體系 當年就係摩佬唔鍾意用佢
佢受傷亦係佢自己堅持踢世界杯造成

美斯都叫攻中啦

扮老屎忽都上wiki做下功課先啦
近年

我覺得Yaya先係

牛黎

一失足成千古恨

Yaya 笑而不語

近年？

火焰仔呢？

小白

你又岩嘅
時間過得真係快

摩連奴唔鍾意用=/=唔岩用

爺爺適合中場中多D

控制技術差二三十條街啦on9

進攻中場呀Ching

老老豆豆，而家都好難搵到卡卡呢種進攻中場啦
費明奴，奧斯卡算係比較相近 (而古天奴似細哨多過卡卡)
不過奧斯卡到車仔末年呀踢法不倫不類

其實從來都無呢種踢法既攻中,

係卡卡身體質素太超班
有卡卡咁高嘅都唔少，但係大部分身位體能都冇卡卡三成

+1

Sorry 我focus 左係個全能度！

YAYA打進攻中場先最勁

迪布尼?

卡卡都仲近年

要留意一下

阿辛斯奧有啲似

樓主岩岩出冊?

我覺得Bale幾似，一樣可以中路高速突破

魔迪呢

巴塞棄將就算鳩數啦

唔夠高唔夠硬

其實佢d身體條件係做前鋒

卡卡最勁應該係20-30碼熨射，左右腳都得

視野傳波差幾班啦

美斯拍馬都追唔上

佢早左出世

我覺得差好遠，佢始終慣左邊線搵食，同卡卡大多數中路爆入好唔同

No la

近年
全盛小白 史奈達都勁過佢啦

迪布尼同伊斯高有潛質

top fit vs top fit呢

小白無沙維咪又係四不像

施多夫呢

最後一個壓住阿朗美斯既男人

佢話最全能姐 又唔係最勁

賣金嗓子就叻

小技術卡卡好好多
雖然都唔係top果班

下
甘刀入流？

史奈達三冠果年 可能身體質素差過卡卡兩班 但佢佢為攻中
我自己覺得係冇缺點

最緊要係靚仔

朗拿甸奴啦

施多夫好撚勁喎

美斯打後一格咪最全能攻中

攻中唔識分波，傳球唔係好好

叫美欺打防反 佢企足90分鐘都似

話拳王yaya勁過佢個d收皮啦
當年金球獎得主都比人踩到屎咁
尤其是拎拳王比係侮辱
當年細哨第一佢第二冇人反對
美斯c朗都係岩岩先開始上位

同埋卡卡全盛時期係米蘭
拎皇馬個陣個態講係佢真係麻麻
始終多傷同埋唔知係咪巴西人傳統
早熟早殘
如果唔去皇馬成個生涯可能未必跌得咁快

近年? 08年咋嘛

轉眼都過左快10年 老了我的偶像
但講真佢控球,腳下功夫以世界最頂尖既球星來講其實好一般
不過佢全盛期既速度足以彌補晒呢個缺點

Pato去左邊
打機好勁
好似有啲似kaka

係撚 明明佢控球同腳下功夫都係頂級 明明呢兩樣佢同世界最頂尖比都唔會輸蝕只係你睇精華見到佢多爆人姐 佢視野 分波 控球都係一絕 咪撚剩係睇精華啦 明明卡卡都勁撚有創造力 比波靚 個個睇精華就唔撚識 佢最勁仲有20-30碼既燙射 準到癲

你睇清楚啲人地講乜先啦

屌

ac就係知佢殘所以拿拿臨放左佢

響中超權健
不過柏圖係大腳踢個波走，再屈速追波，最後屈速單刀
傳波創造力之類收皮

Captain Marvellous 係邊鳩個？
Captain fabulous呀

咪係,卡卡點會控球一般

火影撚死開啦

明明係有傷都要踢國家隊加速自己收皮 乜講到皇馬搞成咁

忘掉要放 卡卡
當初 Ac 的金箔印著的那位他

kaka敗走皇馬又點計

神奇隊長

無錯
卡卡嗰種快，係快得嚟嗰波依然痴腳

有波快過冇波

Bale pato 個種係踢前個波爆多 卡卡控波爆好痴腳

史尼達勁啲囉，係比美欺黑左個金球咋

關皇馬咩事 咪又係咁踢

施多夫踢皇馬果陣出左世未？

有名你叫合約戰士

之後仲要渡假唔做手術
但個個卡卡迷都賴皇馬架啦

點解冇人提謝4 遠射又得 傳波又得

雖然卡卡係勁 但呢兩樣一定唔係頂級
佢啲分波最常都係引走左好大個空位再比隊 其實只要踢波識用腦既都識比
簡易啲講 你睇電視果陣係明顯地睇得出佢會咁比

顛峰期短左少少

講全能點可以唔講英格蘭果班
林8 謝4 史高斯

卡卡用千鳥定雷切

攻中黎講 真心覺得迪布尼好撚勁

唔敢睇

只識推波屈速過人 護波差 後期12碼都唔識射

屌你 咁有邊個視野好比波唔係比空位？ 沙維果啲咪又係等人走到空位再比 唔通傳死位叫視野好咩

佢想講ozil個種手術刀傳送？

雷切

On99
Bale由熱刺到而家都好 打中路起碼廢五成功力

其實bale 最勁 應該偏向自由人
一時打邊 一時入中間
可惜皇有c 朗

卡卡都近年 ?

最後一個可以贏到姜欺同C朗嘅男人

現今最接近果類型應該係迪布尼

最慘係生到唐氏綜合症咁 靚仔啲既話成就會更加高

廸布尼打反擊真係好撚尾機 可惜俾哥狗廢咗武功

歐聯決賽被馬斯查蘭奴守死

賓賓on9換走馬斯 即刻被卡卡一入球一助攻

講笑咩 廢武功都英超助攻王

迪布尼愈打愈後啦
個人覺得dybala都似，一樣埋門強過造波

出波靚到痴線

卻奧斯先萬能
較前較後又得
啲抽射惡到
控制節奏又掂
最重要係極少失誤 發揮穩定

係慢啲